劍指32000（4）

冇事。回番哂。聽日牛3

嚇我地牛軍唔撚到既。根本市底咁強，30000係不破之底。

你以為開D咁嘅標題可以燈死港股咩！最多咪做埋呢下破三萬，之後牛三直上三萬五！

點解會係燈。不過冇錯。牛3 is coming to the town

開始回！準備起飛V上去

我真係做左好倉架屌你地

幻覺泥。唔好怕啊啊啊

其實都係插得500點，我都唔撚明你地叫咩春。今本個市底好強